可唔可以禁左emoji

好on9

🙂😤我都覺😅

X2😠

用emoji真係好撚柒

咁你地成班又用

咪係 😤

好㭍

屌 好地地高登表情咪好

好核突

🎗🎗

好撚mk

好正wor😎😎😎😘

😂你老母

唔覺🤗

😀😄😊😌😚🤓😐😳😳😬😆🙂😜🤗😟😁😒😒😠😠😏😗☺️😋🤑😶🤔😡😦😦😦😥😢💩👻👺👿👿💀👽🤖🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻👇🏻👌🏻🖖🏻👀🐶🐻🐮🐷🙉🐽🐯🐯🙊🐴🐗🐧🙉🙊

Yes🌚

屌 開左冇耐就搞串個party

emoji suck

Agger

咪臭係😡😡

咪係💩

笑左👹👹👹

樓上班友做乜7😂😂😂😂

搞撚錯🌚🌚🌚

😂😂😂😂

test🙈

好唔慣🤔🤔😂

😘😘

55

😅😅😅😅

agger

幾好喎
多一種選擇👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

😂😂😂😂😂

係度用特別覺得mk😂都幾好笑😙🤗

屌有d用emoji😂😐

🤗🤗🤗

🤓🙊巧打意

支持禁emoji😂😂😂

歪呀😞

Emoji唔夠得意

😎

😂😂😂

🙄

其實幾搞笑😂😂😂

Emoji 我只用一個🖕🏿

好好笑見到d emoji

🤔

😂😂

🙂🙃🙂🙃🙂🙃

👻

完全唔夠傳神

其實啲icon原本係高登？照用係咪無事

Emoji唔好咩？😡

😑

關高登鳩事咩
高登都係攞人嚟用咋嘛

唔好呀

🤗

😢😢😢

🤗🤗🤗🤗

屌😂😂😂

😵

🤒🤒🤒

Emoji幾好啊😍

好撚柒

😁

比機會你講多次😊

傻鳩😂

on99 😂

😳😳😳

Emoji好撚mk😑😑😑

好柒

屌 agger

又幾過引wo 😁

on99👨🏻

我自己都用下先
😂😂🙄

😚😚😚

😝😝😝🤗🤗🤗🤗

😹 人生第一次

😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂

😂😂😂又真係可以用喎

🐷🐷🐷

試吓先😎

我屌笑撚到大大聲

咪就係😤

媽好柒

啲emoji 好cute wo😣☺️

Emoji

🤓

😄

👎🏻👎🏻👎🏻

🌝🌝🌝

咪臭係

一啲都唔on 9囉 😏😎🤓

幾打意呀😂😂😘

屌加個功能可以隱藏emoji咪得

但唔好禁 Emoji User Name 啦

🤥🤥🤥🤔🤔🤔

lm

以後可以hea覆😂😂😂

算係同高登唔同左？
不知如何自處

屌😂😂😂😂

有得用都係一種特色黎😂

係囉🙄🙄🤔

🤓😎😜

你班友一路屌一路用🤔🤔🤔🤔

Emoji可以用黎做名喎 咁正😝😝😝

應該搞死plus 仔同 連尼住

認真 禁撚左去pls

唔好用啦

😠😠😠

快撚啲禁

屌你老母😊

好撚過癮😂😂😂

Agee

咪係🙄

真係好奇怪

到時乜鳩都睇唔到

梗係用番高登icon

試下upload function🤗

Gif 正常😇

好撚正🖕🏿

Totally agger

Gif 唔識轉🙄

屌你老母有啲連名都有emoji

別有一番風味 😁

😂😂😂支持

好撚好玩😂😂

成堆emoji好煩好mk

搵人搞公投禁咗佢

😂😂好撚正

🍑😛 test

再用反面😤😤

多D表情玩唔好咩🤔😝😂😂

🙂

你有你用
我有我用🌚

禁啦屌 一用emoji就諗起啲成日用笑喊既mk

😙 😡 🙂 😁

😂

邊個同你講依個係高登啊 😂😂😂😈

咪係🖕🏻🙄🙄

柒

好銀眼

☺️☺️☺️☺️☺️

柒🌚

連ac 名都可以加emoji😂😂

Test😏😏😏

😊😊😊

呢樣最大鑊

係

D emoji 好撚㭍

認同

用返 咪好囉
連名都有得加emoji 好5p feel

同意
要求admin禁emoji

💅🏻💅🏻💅🏻

Ac名又見到 周圍都見列emoji
Del佢啦屌

幾有feel wor 😦

😉😉😉

咪咁啦👉🏻👈🏻👉🏻👈🏻

高登icon同emoji風格唔夾
要二選一

我㨂emoji 🤘🏽

Emoji真係好撚柒呀 媽呀

再唔block會搞死呢個app

又唔係話好on9 但係睇落個feel真係怪怪地

柒撚到仆街

無高登icon我情願唔上

禁左佢啦

Emoji狗必遭皇天擊殺仆街死

🤔🤔五角

真係好撚柒

😍😍

唔好再用啦...

Yes牙 😵